點解84年中英聯合聲明失效？而1922年既緊急法又可以繼續？

點解1984年簽訂既中英聯合聲明失效？
而1922年既緊急法又可以繼續？

push

推